🇯🇵 有冇人呢2日飛大阪？

見個20號颱風聽日最近
都唔知會唔會取消
聽日下午因航

祝你好運